我就唔信劏倒250牛喇，睇過~

挑~

都劏左八成 25090苟延殘喘吊命中

*20590以下嗰d

rebound